香港情況我地夠資格去歐美申請難民未

有冇人識申請

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

9月9日美國國會復會！

九月八日(星期日)
美國領事館(遊行路線待定)

唱住美國國歌、揮埋國旗
支持國會通過
《香港人權及民主法案》！！

亦提議到時 為 美國多里安颶風天災 去禱告，整下紙牌表達關注

遊行相關連結：

練定代表自由國度 既 美國國歌

"The Star-Spangled Banner"
發夢唱！！！

Click個play制聽下先啦！！！

聽手足唱既版本聽撚到流馬尿，Trump Trump 都retweet 咗！

小朋友唱National Anthem 教學 with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

男人老狗做難民?
我哋唔係蝻狗同nigger呀

有分別嗎 統治者男殺女姦

起義取代統治者
練肌肉
買gun

就咁睇之後浸大學生會主席夠

出老解就得

外國勢力唔幫拖根本無得搞

你自己覺得自己比南黑優異，其實係普世價值/白人社會地位連黑人都不如

[短期目標] 要求黨鐵交出831當晚CCTV

me香港價值
香港人 >>> 東亞人 >>> 白人東南亞人 > 南亞人黑人